蓬佩奧話Stand with Hong Kong

香港人全部都要爭氣, 唔分黃藍一齊**

上去retweet同多謝返人

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

我嗌 香港人 你嗌 建國

[希望大家正視] 香港獨立國旗問題

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

侵侵都有講：Hong Kong's been gone through alot.

係

得個講字

出左兵先講

Retweeted

唔係你想點 美軍即刻登陸？

其實有D藍絲都傻唔晒 應該都知咩事啦

起碼都核平支那啦

打少陣飛機啦仲諗住感化藍屍
立埋国安法班藍屍都係屌緊冇黃絲激嬲佢地呀爺就唔會有国安法咋

咁你依家又做緊咩呢?

咪係

快d嚟啦好冇

自由平等

Like retweet comment!!

哩支旗唔錯